皇馬借貸填補財政虧空！西班牙政府作擔保

據西班牙《每日體育報》報導，皇馬今年又獲得了西班牙政府的照顧，獲得了2.05億歐元的資金來填補球會的虧空。

按照《每日體育報》的說法，皇馬的財政出現了1.54億歐元的虧空，皇馬球會主席佩雷斯（Florentino Perez）為此申請了多筆貸款，獲得了2.05億歐元的資金，值得一提的是，西班牙政府直接為皇馬提供了擔保。

據悉，皇馬是西班牙政府推行的一項名為「ICO計劃」的政策的直接受益者之一。這項政策在今年3月份推出，為的是疫情之下，減輕一些企業和機構遭受的影響。

在西班牙政府的擔保下，皇馬獲得了2.05億歐元的資金，填補了因疫情造成的1.54億歐元的虧空。

4月到5月份，皇馬總共貸款1.55億歐元，之後還獲得了一筆信用貸款。這個賽季，皇馬直接砍掉了3億歐元的預算，而今夏，皇馬不但一位球員沒有引進，還出售多位球員籌集資金。在球會目前正進行班拿貝改造大工程的情況下，有媒體稱皇馬明年恐怕無法承擔引進麥巴比（Kylian Mbappe）的費用。

召喚佛朗哥

咪幾好，升下青年軍好過啦

不過咁既主席，到時再借盡買人唔出奇

每日體育報

乾爹又關照

得不到觀眾